想quit左份工，全職炒股

最近發覺買股仲賺得多過正職（正股）
唸緊好無quit左佢，全職炒股都夠生活

番工對沖

支持

Quit la, 做一個專業既交易員好過做牛工。

日頭返工，夜晚炒美股唔好，返工先係固定收入，炒股只有風險回報

本身返工得20k左右 呢半年都賺多左4個月人工

如果賺得多過正職一倍，唔使諗la

G持

請教下點炒

過d料黎啦

買咩賺咁多

你地最僧既中概股

一個月都賺10皮啦炒美股，日日升

邊隻

真係做到買連登仔相反，抵你賺

已遲

唔返工邊有錢輸

兩個交易日，已經1個月糧

抽新股
短炒B仔股
好醫生
眾安
康希諾
外賣仔
微盟

仲知邊隻有熱度就追上去
順勢買
唔需要分析
次次都掂

呢半年咁大上落就緊係得啦
又少年股神

買得好大?

真 非常支持quit

少年股神出現 大家睇路

好簡單
爺閪唔俾跌
港股只會小回大漲
上面大撚把錢
唔似香港人咁小家
人地買賣股票講緊散戶都幾百萬咁掉落去
邊隻夠juicy、就萬眾一心推高個價
點同香港人又話PE太高、又話要收息
左買右賣，都係得個吉

日頭炒港股
夜晚炒美股

又黎曬命, 輸果陣又唔會post上黎

Bilibili
QTT
Futu
PDD
呢d都好好炒

用Program炒就可以繼續返工

贊成！

比隻堅料你
005

遲d失業率再高d你同人講有工返d人都會報以艷羨目光，

你同人講全職炒股d人只覺得你同股票行班廢佬無分別

我會叫佢炒788

隻隻都升到pk喎
9買都升 咁就咁有信心做交易員啦

雙贏

散戶全面進場 股災不遠

見依類post嘅數量多咗就知道好快會發生乜野事

見到樓主咁易賺
啱啱遞咗信了, 本身諗住戶口個皮幾嘢跟樓主買
但諗諗下啲錢咁賺, 補埋水比佢即走, 夠霸氣, feel 到隔離女同事出哂水個個都眼甘甘望住我, 平時除咗我比老闆屌個陣, 佢地都唔會望下我, 我就知我做對了
依家去ua 借夠10皮, 再開個牛牛, 下星期不問價all in 樓主講啲中概股
下個月有錢call g 了

留名半年後返黎鞭鳩樓主屍

咁幾時可以瞓覺

好快見上帝

咁你返工米有10個月人工囉，唔返米得4個月人工

半年後去左英國喇

當然有返

你不如專心諗下點用呢10個月人工再炒大去仲好

聽到呢d說話就驚

唔好咁快股災，未賺緊

咁炒法你都係唔好辭工

瑞聲呢幾個禮拜都賺成10k都有

Quit 啦 俾D信心自己

利申：quit 咗幾個月每日專心炒，一個月都賺超一年人工

下定決心連之前D reference letter 都 dum 埋

巴打有無計過積效keep到幾耐?
唔係長期keep到我覺得都係返工搵多D本好。
抄股搵外快。

琴日一日都贏十幾萬啦，
一樣照要返工，
最多咪收工買多個菠蘿包獎勵下自己囉

媽咪麵對家？

支持辭職，到時你就知咩先係真正炒股

支持股神

又係呢d一朝得志post

即係番工賠錢比老細？

7個負評 笑咗

same
差唔多晚晚都執千幾二千

潮文

其實炒股賺咁多就真係唔好打份牛工
炒股根本無風險
賺一千輸一蚊係基本

少年股神一出又係時候入熊

八卦問下
ching 平均一個月賺幾多

呢兩日係人都贏錢啦

每次牛市小陽春就有呢類po

希望你聽過咩叫熊市
可以跌足幾年

人類總要...

少年，你太年輕，今年so far 賺四球，都照做野，一個經常性收益，一個個非經常性，最好分開兩條數，因為你有經常性支出

返工純粹為左申請credit card
唔通貪佢個少少咩

其實駛咩睇咁長
依家個市咁旺
賺到某個數就全清拎cash
依家阿爺擺明送錢
咁都唔去執？
拎夠錢就走人喇
到時騰訊1000都唔關我事
寧買Amzn
揸住一兩百萬去英國做住part time
可以慢慢黎

打份牛工得雞碎咁多
全職炒股好過

等睇裸泳

跟慕容搵食？

師兄提提你
呢排熊轉緊牛
初期低位開始升你會賺得多，升到咁上下就未必有咁多架喇

長遠工係穩定錢
股票係浮動收入

呢個真....

未遲

睇下我個名

ching玩牛熊？

返工打過和
為興趣多

如果你覺得生存到
你應該set up 一個fund

D股神又黎料啦
走啊！！！！！

清 你個名 我想要

17 年大牛市好多呢啲 Post, 18 年唔見晒

俾股炒

到時你肯走？

求教學

差廿幾萬夠數就收割
之後張音樂椅傳到去邊都唔關我事
手持正股700, 3690, 1833, 6060
有阿爺撐
我就真係唔驚大戶沽
沽落黎我再加貨，我就更加快到數

連登出post , 股市

走
絕不回頭
我只會睇住個目標
到數即離場

求教學

希望可以執夠叁千只取一百買下野食

樓豬依啲死仆街 又出post 陰鳩啲新手

你死全家啦屌你老母

次次一有呢啲post
兩個月內必出事

通常出現呢d post就係收皮既時候

我700 $465 揸到518放...

全職炒野
日頭港股 夜晚美股

又開post引新手，睇黎不遠而

3月果陣又唔見有人貼倉輸幾多十個%

用6個月時間換4個月人工，何來炒股好賺過正職

咁又係 唔係邊買到香港劏房

返開夜更保安 一黎無野做二黎夜更人工高啲三黎可以抖足精神睇住個市

人地目光重要 定 自由加有錢重要？
加上條女都係睇你有無錢 唔會理你啲錢點賺

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

真呀

後生傻散嬴小小high 到大晒

玩美股仲買返大陸股

咁都要睇番workload

只玩正股，唔掂牛熊、期指

正股都賺咁多 抽新股？

新股都有玩，但唔係贏好多

股joy 近了

跌市買put 咪得囉屌，跌市冇得賺咁hedge fund食得屎啦

16:30-20:30，04:30-09:00
時間多到嘔

咁又唔見A股升得多過美股。

005 太厚，冇feel
我用慣 001

咁本一定大啦

點會有呢？個個都高手嚟

Nasm certified personal trainer

正
老老豆豆
D人分析得黎d股都爆哂上去啦
人地投資我地投機
都係贏得過癮

利申教人炒輪

just do it

on9 熊市買熊唔得？

同意

新手指教，邊一年係熊市
想睇下跌幾年既圖

咁又唔係，本就幾十萬，但有借孖展，加埋百幾萬玩

支持，我都覺返工阻我炒，又搵得少

搵錢好易

巴打幾多本？

上年年頭約200-250開波，中間有加。

搵份人工低dhea工可以睇巿好過啦

近排港股都學老美，一堆60度角牛三股

好勁，巴打分享下買咩？

正呀
即將有特價貨買

通常有人開post講話想辭職炒股.....
大家睇路

最主力係241 同SE做膽，中途有1789，3319，1233，1268升得多，年頭美股跌轉美國科技股，CRWD,ZM, bili, GSX, LVGO,PDD, Meli,AYX, BYND

睇得好準

樓豬快quit
呢條友阻你發達

咪害人啦，
工點都要返，除非你既本金過千萬，咁我覺得你就唔洗返啦

返工只係消磨時間
炒股 大注賭博才是搵錢

有d賺輸少少無post, 最多人隻輸緊100000。

牛市三期，股市即將進入瘋狂，迎來大爆升，依家係最後上車時間

炒兩三日賺多過一個月人工，返條撚，香港人奴性就係咁撚重

輸呢？贏硬架咩

控制好風險識止蝕輸極有限

1/7 之後升左兩日
你只玩2013 都夠
772 1772 3690 1810 853 9926 多到數唔晒

如果四五六月呢三個月 都係輸錢既人 真係quit game la

股神～
我一日贏近廿萬都唔敢講唔洗返工，
你兩三日贏2，3萬就話返工傻仔，真有趣

你奴性重冇人阻你返工

正解

NET / BILI / PDD / JD / TSLA / SHOP / SPOT / DOCU / VIPS / WING / TWLO / AMZN / NFLX / ZM / BILI
TDOC / ACMR
3690 / 1810 / 1833 / 6060 / 700 / 2013 / 1211 / 1772 / 772 / 2018 / 2382 / 6060

咁柒多隻 重要唔係妖股 咁都買唔中 真係要quit game la

沒辦法，我返工就為興趣，股票贏錢當係額外獎金

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

炒正股？你可唔可以短倉先

遲早出事

你問清楚IFC有冇人排隊先

Same, 一日股市搵到一個月人工就冇心機返，返去仲要受氣

人地炒幾炒搵夠上車喇，傻仔仲ff 人地上ifc

我見你舊年個post先話儲左60萬到做咩今年一日升咁多

由月供股票，全放曬。
轉抽新股、玩強勢股

已舉報，希望你比人封ac

頂 你回左搞到blk左都仲睇到 點搞呀 清

成日都有網友問我，喂brain，到底你係點樣有充足睡眠時間但又可以一年搵幾千萬？我會同大家講system，咩都係system，只要你撳個掣，陪緊屋企人嘅人、打緊飛機嘅人定瞓緊覺嘅你，都可以不停賺錢。可以不受地域、時間影響！只要你有一部電話同報我嘅堂，唔洗幾耐你都可以瞓住賺錢

有聲

買埋牛熊直頭可以full pay買樓

淡友唔駛串我
炒股從來唔係面子問題
我只睇賺唔賺錢

市況同自己預期大相逕庭時，人會發悔氣講相反說話。

本身勸你唔好辭工嘅人，會變成叫你貼錢辭，仲要全家瞓身孖展買股。

這就是

相。反。理。論

今朝執左3個月人工

尼啲post好撚危險

爽

quit 左未

樓主醒目

信都打好，信封都買埋

仲未遞

有咩危險
真係日日大賺
我仲差小小賺夠就收手

你有料識揀股，控制到幾時買幾時賣，發達係應該嘅，驚個個都以為咁易賺跟住學就好危險

17年三個月賺四十萬
最後半個月輸晒

時間=生命。。。用生命換金錢